WIN10想搵個控制台,點解咁難

係, 好垃圾
要用佢search function 先搵到

我唔要用平板MODE個控制台

試下right click左下window圖示

個控制台遲早有一日會消失
用唔慣不如襯早返去Win7

下,,,佢個平板控制台跟本唔係人用,,,

仲有WIN7已經好多野唔十扑

你用啲咩Software咁快唔Support
其實依家畀你揾得返個舊版控制台都無用
你察覺唔到好多掣少咗？

MB,CPU,NO十扑

Windows Key - Type "Control Panel"

我而家都係咁...好方便

快過以前

你地唔覺好多功能移走晒嘅咩
慢慢舊版控制台就得返個殼
不過留係舊版應該OK嘅

正係打con 已經彈咗出嚟

Win 10真係...
一般用家真係得啖笑